msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

msgid "Base Setting"
msgstr "设置"

msgid "Athena LED Ctrl"
msgstr "雅典娜 LED 屏幕控制"

msgid "JDCloud AX6600 LED Screen Ctrl"
msgstr "京东云 AX6600 LED 屏幕控制"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Display interval time"
msgstr "刷新时间间隔"

msgid "Enable carousel display and set interval time in seconds"
msgstr "设置轮播显示的时间间隔（秒）"

msgid "Display light level"
msgstr "显示亮度"

msgid "Display light level desc"
msgstr "调整显示亮度，数值范围0-7，数字越大越亮"

msgid "side led status"
msgstr "侧边状态灯"

msgid "status time"
msgstr "时间指示灯"

msgid "status medal"
msgstr "奖牌指示灯"

msgid "status upload"
msgstr "上传指示灯"

msgid "status download"
msgstr "下载指示灯"

msgid "side led status desc"
msgstr "设置侧边状态指示灯的显示模式"

msgid "Display Type"
msgstr "显示模式"

msgid "Display Type Date"
msgstr "日期"

msgid "Display Type Time"
msgstr "时间"

msgid "Display Type Time Blink"
msgstr "时间（闪烁）"

msgid "Display Type temp"
msgstr "温度"

msgid "Display Type String"
msgstr "自定义文本"

msgid "Display Type getByUrl"
msgstr "远程文本"

msgid "Specify comma-separated values for option"
msgstr "选择显示模式（可多选）"

msgid "Custom Value"
msgstr "自定义文本"

msgid "Enter your message here"
msgstr "输入显示内容"

msgid "Set the custom message to display on the LED screen, Only effective on 'Display Type String'"
msgstr "设置要显示的自定义内容（仅在『自定义文本』模式下生效）"

msgid "api url for get content"
msgstr "远程文本接口"

msgid "Enter your api url here"
msgstr "输入接口地址"

msgid "api url for get content des"
msgstr "通过 HTTP/GET 请求获取显示内容（仅在『远程文本』模式下生效）"

msgid "tempFlag"
msgstr "温度传感器"

msgid "nss-top"
msgstr "NSS-TOP"

msgid "nss"
msgstr "NSS"

msgid "wcss-phya0"
msgstr "WCSS-PHYA0"

msgid "wcss-phya1"
msgstr "WCSS-PHYA1"

msgid "cpu"
msgstr "CPU"

msgid "lpass"
msgstr "LPASS"

msgid "ddrss"
msgstr "DDRSS"

msgid "Select the temperature sensor, Only effective on 'Display Type temp'"
msgstr "选择温度传感器（仅在『温度』模式下生效）"